9歲Celine真係比人吹大

只不過係一個由港式父母吹捧既9歲細路

我只覺得個細路囡好可悲

你可以慢慢覺得佢可悲

我覺得佢啲英文好勁

你會唔會話一個講英文大既英國人英文好勁

幾勁都好
但中英夾雜真係
就算你係真abc都係咁話

起碼好聽過我唱

中国新声代第二季譚芷昀 Celine Tam 我的袓国

我欣賞佢膽量同自信，可以咁細個係咁多人面前表現，但話好好聽 天籟之聲又未至於

係值得讚許，但要吹捧不了

想佢幫吹多d

我印象中既全美一叮係好撚勁，（eg:睇片過d跳舞真係跳到出神入化）
唔係話celine唱得差，但其實真係好普通，冇咩特別，唔明點解會吹到咁大

其實佢好多位都唔啱beat
但係9歲唱到咁又真係好難得道
不再都係9歲大家先對佢冇乜要求
老實另一個9歲女仔Angelica Hale唱得俾佢好好多

比想像中更加普通

人地9歲兩文三語已經超班 又做到自己夢想既野 比網絡廢青評為可悲 真係唔知邊個可悲